有無人係台中？

如題
獨遊，hostel又無人
都幾悶下

我已經落左台南

我係 咁點

me

聽日飛台中